淘寶買水草泥同水草種子係咪過唔到關？

有冇人買過

我用集運過到

師兄係邊間集運？

試過淘蝦

集運果到報家居用品
包過到

淘過，過到
用神洲集運，報貓玩具

我用多寶網
我直接寫種子x5

水草種子伏味重